%               Friday 23 November 2012 
%               Última versión de bibliografía. Contiene las referencias de llcomp-papers y tesis.Ruymán
%               Aigaion2 BibTeX export from A Web Based Annotated Bibliography All publications
%               Fichero exportado de aigaion y luego ordenado con bibtool
%               La versión más reciente de la bibliografía debería ser la de aigaion:
%               http://zion.pcg.ull.es/~rreyes/aigaion2/index.php/publications

BibTeX file
note            BibTeX-file
                Para ordenar ficheros bibtex con bibliografía, usar:
  
                bibtool -r /home/sande/bin/sande_bibtool.rsc -i entrada.bib -s -v -o salida.bib
  
                El fichero sande_bibtool.rsc está en /home/sande/bin/sande_bibtool.rsc
author          F. de Sande, fsande AT ull.es,
version         1.00,
date            23 April 2003,
filename        /home/sande/BIBLIOGRAFIA.bib,
address         Departamento de EIO y Computación
                Universidad de La Laguna
                38271 La Laguna, S/C de Tenerife,
                Canary Islands,
                Spain,
telephone       +34 922 318178,
FAX             +34 922 318170,
URL             http://webpages.ull.es/users/fsande,
keywords        bibliography, BibTeX, Parallel, OpenMP, MPI, Internet, Linux,,
Last update     2008/04/29 Ignorar comentarios, pretty printing
vim:ts=2:sw=2:expandtab:tw=80:fo=tcroq
vim:set fileencoding=utf8:set nu
====================================================================

%TFG Cap 1: Goals.

@Misc{URL::Android,
  title         = {{Android}},
  year          = {2008},
  key           = {Android},
  url           = { https://www.android.com/},
  note          = {\href{https://www.android.com/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::Picasso,
  title         = {{Picasso}},
  key           = {Library},
  url           = { http://square.github.io/picasso/},
  note          = {\href{http://square.github.io/picasso/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::AndroidStudio,
  author        = {{IntelliJ}},
  title         = {{Android Studio}},
  year          = {2014},
  key           = {Android Studio},
  url           = {https://developer.android.com/studio/index.html},
  note          = {\href{https://developer.android.com/studio/index.html}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::eclipseADT,
  author        = {{Google, Inc.}},
  title         = {{Eclipse con ADT plugin}},
  year          = {2012},
  key           = {EclipseADT},
  url           = {https://marketplace.eclipse.org/content/android-development-tools-eclipse},
  note          = {\href{https://marketplace.eclipse.org/content/android-development-tools-eclipse}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::importGradle,
  title         = {{Dependencia Gradle de AltBeacon}},
  key           = {importGradle},
  url           = {https://altbeacon.github.io/android-beacon-library/configure.html},
  note          = {\href{https://altbeacon.github.io/android-beacon-library/configure.html}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::GooglePlay,
  title         = {{Google Play}},
  key           = {GooglePlay},
  url           = {https://play.google.com/store},
  note          = {\href{https://play.google.com/store}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::GoogleMaps,
  title         = {{API Google Maps}},
  key           = {GoogleMaps},
  url           = {https://developers.google.com/maps/documentation/android-api},
  note          = {\href{https://developers.google.com/maps/documentation/android-api}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::GoogleSheet,
  title         = {{API Google Sheet}},
  key           = {GoogleSheet},
  url           = {https://developers.google.com/sheets/api},
  note          = {\href{https://developers.google.com/sheets/api}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::GoogleDeveloperConsole,
  title		={{Google Developer Console}},
  key		={GoogleDeveloverConsole},
  url		={https://console.developers.google.com/apis/dashboard?},
  note		={\href{https://console.developers.google.com/apis/dashboard?}
		 [Disponible electrónicamente.
		  Último acceso, junio de 2017]},
}
@Misc{URL::SamsungApps,
  title         = {{Samsung Apps}},
  key           = {SamsungApps},
  url           = {http://www.samsung.com/es/apps/mobile/galaxyapps/},
  note          = {\href{http://www.samsung.com/es/apps/mobile/galaxyapps/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::licencia,
  title         = {{Licencia Creative CommonsReconocimiento-NoComercial-CompartirIgual 4.0 Internacional}},
  key           = {licencia},
  url           = {https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.es_ES},
  note          = {\href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.es_ES}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::AndroidHistory,
  title         = {{Historia de Android}},
  key           = {AndroidHistory},
  url           = {https://www.android.com/history},
  note          = {\href{https://www.android.com/history}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::Gitlab,
  author        = {{Gitlab}},
  title         = {{Repositorio Gitlab}},
  year          = {2011},
  key           = {Gitlab},
  url           = {https://gitlab.com/},
  note          = {\href{https://about.gitlab.com/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}	

@Misc{URL::Github,
  author        = {{Github}},
  title         = {{Repositorio Github}},
  year          = {2008},
  key           = {Github},
  url           = {https://github.com/},
  note          = {\href{https://github.com/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::manualLatex,
  title         = {{Manual de Latex en español}},
  year          = {2004},
  key           = {Manual},
  url           = {http://www.fing.edu.uy/~canale/latex.pdf},
  note          = {\href{http://www.fing.edu.uy/~canale/latex.pdf}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::LaTeX,
  title         = {{LaTeX}},
  author        = {{LaTeX3 Project}} ,
  year          = {1985},
  key           = {LaTeX},
  url           = {https://www.latex-project.org/},
  note          = {\href{https://www.latex-project.org/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::Gradle,
  title         = {{Gradle}},
  key           = {Gradle},
  year          = {2007},
  url           = {http://gradle.org/},
  note          = {\href{http://gradle.org/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::HojaDeCalculo,
  title         = {{SpreadSheet utilizado para la App \ULLMaps{}}},
  key           = {Hoja de cálculo},
  year          = {2017},
  url           = {http://tinyurl.com/ULLMaps/},
  note          = {\href{http://tinyurl.com/ULLMaps/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::UpgGoogleAcc,
  title         = {{Desde aqui se actualiza una cuenta de Google normal a desarrollador}},
  key           = {Google Account},
  year          = {2017},
  url           = {https://play.google.com/apps/publish/signup/},
  note          = {\href{https://play.google.com/apps/publish/signup/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::IntelliJIDEA,
  title         = {{IntelliJ IDEA}},
  year          = {2001},
  key           = {IntelliJ IDEA},
  url           = {https://www.jetbrains.com/idea/},
  note          = {\href{https://www.jetbrains.com/idea/}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

@Misc{URL::RepositorioAplicacion,
  title         = {{Repositorio de la aplicación \ULLMaps{}}},
  key           = {repositorio},
  url           = {https://gitlab.com/JuanTareq/TFG-AndroidAutentificacion16-17},
  note          = {\href{https://gitlab.com/JuanTareq/TFG-AndroidAutentificacion16-17}
                  [Disponible electrónicamente.
                  Último acceso, junio de 2017]},
}

